前晚提左你地今日係逃生門

無人聽？蝕底既係自己

我都叫人唔好搏tsla個財報

1540買點走

咁幾時再入

八月頭左右再睇